%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Ausbildung}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Bachelor in Informatik} % Degree
{Hochschule Luzern} % Institution
{Rotkreuz} % Location
{Sep. 2015 - Exp. Jun. 2019} % Date(s)
{
    \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Analyse von Parkplatzdaten und erstellen eines Prognosenmodells.}
        \item {Hardening eines Windows IoT Device und auflisten bekannter Schwachstellen.}
        \item {Bestellsystem Projekt mit dokerized mysql Datenbank und JavaFX.}
        \item {Logger Projekt auf verteiltem System realisiert mit Java RMI.}
        \item {Prototyp Autonome Laufkatze mit python und OpenCV auf RaspberryPi.}
    \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Berufslehre als Applikationsinformatiker mit Berufsmatura bei dem Gewerblich Industriellen Bildungszentrum Zug} % Degree
{Roche Diagnostics International AG} % Institution
{Rotkreuz} % Location
{Aug. 2009 - Jul. 2013} % Date(s)
{
    \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Anfangs kleine Subprojekte für die Service- und Diagnostiksoftware eines medizinischen Diagnostikinstrumentes (cobas 6800 / 8000).}
        \item {Ab Mitte drittes Lehrjahr: Vollwertige Mitarbeit bei der oben genannten Software.}
        \item {IPA: Design und Entwicklung des Frameworks für eine modulare Software, welche in die Service- und Diagnostiksoftware eingebettet ist und es ermöglicht das Instrument generisch anzusprechen.}
    \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
