%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Erfahrung}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Software Development Engineer} % Job title
    {Roche Diagnostics International AG} % Organization
    {Rotkreuz} % Location
    {Jun. 2014 - Heute} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      	\item {Software Entwicklung mit Fokus auf Order- \& Result-Handling \& Kalkulation eines medizinischen Diagnostikinstrumentes (cobas t511 / t711).}
        \item {Technischer Experte im Bereich Kalkulation.}
        \item {UI-Champion: Jedes Team hat 1 Mitglied welches bei UI Themen Experte ist und mit den anderen UI-Champions die Guidelines bezüglich UI aktuell hält.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Informatik Pionier} % Job title
    {Schweizer Militär} % Organization
    {} % Location
    {Oct. 2013 - Apr. 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Unsere Aufgabe bestand darin ein älteres, mobiles System aufzustellen, die dazugehörige Software zu installieren und konfigurieren und Support für die Bedienung zu leisten.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Development Egnineer} % Job title
    {Roche Diagnostics International AG} % Organization
    {Rotkreuz} % Location
    {Aug. 2013 - Oct 2013} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Software Entwickler im Team der Servicesoftware eines medizinischen Diagnostikinstrumentes (cobas 6800 / 8000).}
        \item {Weiterentwicklung / Implementierung des in der Berufslehre erstellten Frameworks.}
        \item {Koordinierende Aufgaben in der Zusammenarbeit mit anderen Abteilungen.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
